华春莹 百度貼吧消失了?

华春莹 百度貼吧消失了?

D 貼T比人全部DEL左

第一次有咁既情況?定之前都試過?

真係比人拉左????